有冇asso畢業出黎做野？

可唔可以分享下

有

做緊聖行？

做緊文員 朝八晚五

band 1寫字樓 office assistant....

同行

創業

利申：老豆話比50萬本我

Asso 可以做咩文員？政府？

有 好多去左做機場保安
有$15500

hi dip ，入左政府max 5皮幾

我呀妹
走左去做地勤

中學t.a.

滅蟲工人，10000月薪

去機場做 保安仲好啦

hi
Engine仔做緊sub仔